真係好嬲自己咁幼稚

成日小小野就唔想出聲 唔想理人咁
例如熱得濟就唔想理人
眼瞓又唔想理人
唔舒服都會唔想理人
總之一心情差就控制唔到咁西口西面
明明唔想咁樣對人 但真係控制唔到
好鬼憎自己情緒管理咁差

好正常啫
肚餓得濟個人會燥
熱得濟我都會唔想講野同黑面
我ex勁鍾意係呢個時候摸我肚
屌鳩佢又嬲鳩我

好正常姐 邊有人會日日充滿能量

辣殺

係office 長期閪面個d就真係乞人憎喇

我都成日係咁

我都係
見人又慢手慢腳又蠢就忟
天氣熱又忟
番屋企見部lift喺最高要等佢落嚟都會忟
點先可以改善

心情唔好 發洩下情緒好正常啫

自問都算忍得
但係一熱一焗個人就會勁炆勁燥
基本上果陣邊個同我講野果個人就會變左出氣袋
不過我諗咁樣好正常姐 應該好多人都係咁

以為自己開post
試過心情差到全日唔睇電話 自己自閉
或者一俾屋企人講兩句就好易躁同會惡意相向
自己都覺得啲性格垃圾到冇朋友

改

我係好急個種人，見到d人慢、阻住個進度就會燥
例如：老母拖住細佬霸晒成條路慢慢行、搭lift唔㩒閂門、atm前面條友搞好耐
天氣熱情況會更嚴重
我都覺得自己脾氣臭到仆街，好易就燥

依啲叫幼稚 ? 傻撚左呀 ?

乜呢啲唔係叫燥咩